JUPAS個banding應該點排

人哋department應該只見到Banding ABC 無數次

但點解要分A1 A2 A3

用腦諗下啦

A1係for 1字頭學科 (即係city)
A2係for 2字頭
如此類推(好似係)

如果你揀嘅a1 a2 a3全部都收你
你最終會讀嘅就係你排得最高嘅a1